會員香港變革者(#209487)個樣生撚到成個弱智仔咁難怪要做五毛

許嘉謙你老母知道你做冇薪五毛應該會傷心到喊, 返屋企捐返入你老母個西到啦好嗎?

同場加映

講下你地中意咩亞洲國家 44 個回應
許迪
最中意大日本 台灣 香港
最憎小支那 死泡菜

佢係蝗定新港蝗黎？

條撚屌作反？

人地有女，你無

你條女，我好似屌過
臭既

你條女咁既樣10000蚊過夜都冇人吼呀
你真係覺得有人在乎咩?

我玩完飛左佢 原來係條大陸仔接手

都話佢弱智架啦，連自己投咗共做咗習種隻狗都可以唔記得

✋😑🤚

10000你比我？

對應返名句30000蚊過夜
呢到係指yen

點解張張相都要如來神掌咁款？

.....🧢
.....😑
✋👕🤚
.....👖
....👟👟

都係蝗啦 個樣鳩到

原來佢係咁樣

好 odd 好 onj 有冇正常少少嘅手勢

毒步巴影相會唔會如來神掌

毒步個樣仲正常過呢條撚樣，呢隻無薪五毛正宗係葉繼歡梁振英嗰類賊樣

佢聲稱係效忠中国共產黨

I am not 5毛